你地當初點解會上高登？

喺utube鳩fing 見到有堆高登音樂台片
覺得幾好笑 就想上高登睇下究竟咩黎
上到黎發覺啲鳩up文化好正 同自己不謀而合
現實世界唔講得 冇人明嘅嘢呢度都可以𣈱所欲言
而且好多同自己想法相近嘅人
慢慢咁就長駐咗呢個介乎現實同虛擬嘅烏托邦五年了
想當年我仲係小二學生 日日大把時間上高登
但係而家對住啲sin cos tan
唔好話上高登 上你老母都冇時間
所以你地要好好珍惜上連登嘅時光
如果唔係好似我咁 上到中學就冇時間上連登了～
唉唔講了 要溫書 聽日背默孔乙己

嗚呼哀哉

睇蘋果動話高登有post講
唔知鄧麗欣定傅穎係屎上最佳女歌手

屎塔肥幼稚園時代女神

睇巴士呀叔remix

喺Facebook留言之後拎到個高登ac

聽完給阿義叔

因為想做到扑街仔